我好似失去左d野

經歷變多左 脾氣變好 學會做人要識變通

但我好似失去左以前既衝勁同夢想
從前既我選擇讀設計因為呢個係自己既夢想
但後來因為一d野 選擇放棄 quit左冇再讀
廢左一年 9下9下咁過
期間日夜顛倒 身體差 唔食飯 暴瘦 仲暈係條街度

宜家淨係識訓 返工 食 煲劇
漸漸地我連畫筆都揸唔返
連唯一既專長都冇埋

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

萬能俠舊日伴隨自己 屋企通處飛
七歲幾膽敢預言自己 操一艘戰機
但到一定年紀 經不起經濟起飛
放下志氣 喜中帶悲

萬能俠大熱漸成歷史 彷彿一世紀
穿梭機附運舊時夢想 升空中跌死
為了生活而放棄 要奮鬥來盡厚利
世界是大人遊戲 那幼稚預言誰謹記

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路
假使間給你再做 問你又會否寄望更高
傻瓜機 留給你 誰歡笑 誰憤怒
想當初預言無數 世界有太多變數

萬能俠昨日熱誠隊友 通通隱了居
新世紀福音熱潮動畫 一早不再追
面對生活流水 天真給幾次榨取
往日戰友 一一退隊

不記得夢幻樂園地址 消失於市區
一箱箱護衛地球漫畫 安息於廢墟
習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪
已到達大人年歲 那偉大預言無根據

時光機 留給你 回憶裡 朋友號
只懂得欺騙細路 奉勸別太早仰望太高
傻瓜機 留給你 誰苦戰 誰卻步
青春的預言無數 有那個信守到老

我是一隻鹹魚

聽日返工返幾點？ 早啲瞓唔好唔知醒

十點

究竟兩年前既我係點既

5g

有沒有人在某個地方 等我重回當初的模樣

臭雞

你需要一把鐵碎牙

幾多歲 20幾大把時間你追 咪撚叫春啦

大個仔終於識諗 夢想不能飽肚 但咸魚可以
兒子生性 病母倍感安慰

細佬先用到
一拎起把鐵碎牙就比把刀電鳩我

毒撚 咩都唔敢做呀

你聽到鬧鐘聲
你推開了抱枕
你醒在無盡的 疲倦的人生

人生冇意義了

齊天大聖是我 誰能奈何了我
但是我卻依然不小心敗給了寂寞

小生小生怕怕咯 哎呀哎呀喲

期待一種永恆 卻怕傷痕 怕碎骨粉身 巴打加油 你首先要做嘅係養好身體先 再去追自己想做嘅野

其實我宜家已經好左好多
返工冇出街食飯 帶住家飯
有菜有肉 食得健康左
精神好左冇再瘋狂捱夜

不過因為生活問題 所以要開始返工
性格毒 冇自信 毒撚到連搵工面試都唔敢
只能做辛苦工
冇時間做自己野

歌詞睇到想喊
一個禮拜返五六十個鐘，想買d野比自己都要左諗右諗
做人做咁辛苦都唔知為咩

You'll never enjoy your life,
living inside the box
You're so afraid of taking chances,
how you gonna reach the top?
Rules and regulations,
force you to play it safe
Get rid of all the hesitation,
it's time for you to seize the day
Instead of just sitting around
and looking down on tomorrow
You gotta let your feet off the ground,
the time is now

預言書 真係好整
我都係一個禮拜返六十個鐘
好想休息
好想瘋狂訓到自然醒

共勉之

加油

明，我都對自己的喜歡既事情半放棄狀態

以前我真係好鐘意畫畫
返學瘋狂畫 放學係屋企又畫
放假又畫
咩都畫一餐 人像 衫 漫畫 無聊on9自創人物 自己偶像水彩畫

宜家我畫到火柴人已經好好

生活 終算不錯
收穫 足夠笙歌
意義 竟覺得不多

面對夢想失意其實要重新審視自己
老實講，夢想名字帶來快樂亦會帶來痛苦
通常教係痛苦壓倒性地多先會令到夢想難能可貴。
但喜歡既事情其實可以有好多種方法去實現。

我興趣係調酒同咖啡，夢想係開一間咖啡店賣晒兩樣野，中間真係搵過好多人做伙伴，計劃，觀察。咁當然係香港做呢件事係十分有難度。我都唔樂觀，但至少唔好令自己停低先，只要一直繼續，話唔定有一日機會會來臨

巴打你興趣同我認識既另外一個巴打幾乎完全一樣你地唔會係同一個人掛
佢又係好熱愛咖啡 租左個地方做lab 搵人上去試佢手勢 一齊玩下個d 講埋咖啡經

btw原來你都中環返工 同你好近

身體健康就好 唔知巴打鐘唔鐘意做運動呢 其實香港好壓抑 搵啲方式放鬆下自己 自信會返哂嚟
巴打撐住啊 勇敢啲

完全唔做運動
以前鐘意玩花式跳繩但大個左就跳唔郁啦

宜家我唯一抒壓方式係瘋狂聽歌

會唔會考慮儲錢再讀返

唔會
太貴啦負擔唔起
而且我副“老”骨頭承受唔到又返工又讀書

年齡唔老但身體機能同新陳代謝好老

好啦 今次唔屌你老母

You're just a sad song with nothing to say

About a life long wait for a hospital stay

巴打識唔識游水 我覺得用嚟減壓一流

講起游水就想笑
我好撚怕水因為之前係泳池浸親

我中學個陣170 係個米5池學下游水點知“線”低左一直起唔到身 口鼻入水抖唔到氣 後來比朋友扯返上黎
從此以後非常怕游水

你真係好多口水
咪再聽埋啲閪歌
再自己代人落去 好煩

咁我減壓方法就係聽歌呀嘛

似拖你後腿多啲
淨係識得歌詞好似形容得你好應咁
瘋狂叫春

跟著我左手右手一個慢動作

駁唔到

自問都已經努力左 實現到兒時夢想做到工程師

但現實同想像相差太遠 日日比人指住尼屌
放假又要參加活動social下 又要養家

成日見到外國d人 平平凡凡住大屋過正常生活
係香港乞個五百呎都要做到隻狗，時間同錢永遠都唔夠用

成日覺得當初咁努力為咩
見住當初hea嘅同學大部分都過得好就好眼紅
住緊公屋開開心心過生活 有父幹嘅就
依家仲要供埋老豆老母層樓，仲有成十幾年

減壓聽過第二類得唔得呀？
起碼可以邊聽邊做野
唔係邊聽邊叫春

我就係要開始幫老母供樓 所以要開始做全職
呀！！！買乜撚野樓姐都有得住啦本來就屎忽痕
我d朋友個個都讀緊書
有d仲上到大學
我覺得自己離佢地越來越遠

訓唔著所以上黎叫下春
聽緊第二類啦 唔係慘個d歌

跟著我左手右手一個慢動作

悶了好想約誰

？

依d你睇人好人睇你好既姐
普通人黎講住屋香港真係冇得同人地比
不過外國人同樣唔會有一落街n咁多種飲食選擇娛樂

你係外表好毒定點？

聽緊

外表 打扮 內心 行為
毒到出汁

我地屋企一直都因為老豆冇穩定收入所以銀行唔肯借一直租 到我畢業先可以用我個名買

但我女朋友想三十歲前結婚買樓 都唔知可以點，我又唔想d仔女係香港尼d垃圾地方讀書長大

有得簡我寧願住好d 自己煮下野食跑下步做下gym 平平凡凡

係香港為左層樓就要幾乎辛苦成世

比得起首期都好勁

移民唔易啊 就算熟都唔一定同你講佢有咩唔如意 如果唔係日日開鬥慘大會都唔掂

巴打話我定係露西巴打

心事台?

心事

有冇懶人包

both 有好有唔好既 不過其實你屋企人咁做都幾自私 除非你有幾個兄弟姐妹 如果唔係份糧都掉左幾大舊落供樓到